五毛黨收到公再活躍

感謝中共終於出糧，五毛黨又可上綱